<resources>
    <string name="app_name">Spy</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="next">Next</string>

    <string name="min">min</string>
    <string name="players">Players</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="player">Player</string>
    <string name="spies">Spies</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="set">Set</string>
    <string name="click_to_see_you_role">Нажми, чтобы увидеть свою роль</string>
    <string name="you_member">Ты местный. Все игроки, кроме Шпиона, знают эту локацию. Задавай вопросы другим игрокам, чтоб узнать кто из них шпион</string>
    <string name="you_spy_hint">Попробуй понять, про какую локацию говорят местные</string>
    <string name="you_spy">Ты шпион</string>
    <string name="hint_timer">Начинайте задавать вопросы! Успейте вычислить Шпиона прежде, чем истечет время, иначе он победит</string>
    <string name="was_spy">Шпионом был</string>
    <string name="were_spies">Шпионами были</string>
    <string name="restart">Еще раз</string>
    <string name="choose">Выбрать набор</string>
    <string name="print_word">Введите локацию</string>
    <string name="add_word">Добавить слово</string>
    <string name="add_set">Добавить набор</string>
    <string name="toast_empty_set">Нельзя выбрать пустой набор</string>
    <string name="new_set">Новый набор</string>

    <string name="first_page_title">Как насчет сыграть в шпиона?</string>
    <string name="first_page_text">Листай и мы расскажем тебе что нужно делать</string>

    <string name="second_page_title">Роли</string>
    <string name="second_page_text">В игре ты либо местный, либо Шпион. Только местные знают локацию и они должны найти Шпиона, а шпион угадать игровую локацию</string>

    <string name="third_page_title">Расспрашивайте</string>
    <string name="third_page_text">Вы можете задавать вопросы относительно игровой локации.
Отвечающий игрок следующим будет задавать вопрос.
Первым задает вопрос игрок который был шпионом в прошлой игре</string>

    <string name="fourth_page_title">Слушайте</string>
    <string name="fourth_page_text">Внимательно прислушивайтесь к ответам и вопросам других
игроков.Помните, Шпион не знает локацию, из-за чего может
действовать некорректно</string>

    <string name="fifth_page_title">Голосуйте</string>
    <string name="fifth_page_text">Скажи: “Я нашел Шпиона” и назови его Имя. После чего проводится
голосование. Все игроки голосуют за то, есть ли названый игрок Шпионом.
</string>

    <string name="sixth_page_title">Победа?</string>
    <string name="sixth_page_text">При согласии всех игроков выставленный игрок показывает свою
карточку. Если он оказывается местным, то Шпион побеждает. Если же
этот человек действительно Шпион - побеждают местные. Если не все игроки согласны, то игра продолжается. Если Шпион догадался о обсуждаемой локации, то он может ее
назвать. Если Шпион ее угадал, то он побеждает. В противном же
случае его ждет поражение</string>

    <string name="seventh_page_title">Таймер</string>
    <string name="seventh_page_text">Не забывайте про время. Оно ограничено и играет на шпиона, так что
поторопись.
По окончанию таймера Шпион побеждает</string>


    <string name="guide_first_title">Ну что, начнем?</string>
    <string name="guide_first_text">Для начала выберите условия игры: набор слов, время игры,
количество игроков и шпионов, а также язык игры.
</string>

    <string name="guide_second_title">А как же все таки играть?</string>
    <string name="guide_second_text">В игре есть две роли: местный и шпион. Чтобы каждый узнал свою
роль передавайте телефон по очереди каждому из игроков.
</string>

    <string name="guide_third_title">А другой игрок не увидит мою роль?</string>
    <string name="guide_third_text">Когда ты нажмешь на карточку, она перевернется. На обратной стороне
ты или узнаешь локацию, или обрадуешься от новости, что ты и есть Шпион.
После еще одного нажатия твоя карточка спрячется и ты увидишь обложку
следующей карточки. Тогда передай телефон следующему игроку, чтоб он ее
перевернул и узнал свою роль.
Когда все узнали свои роли, начинайте игру. Задавайте друг другу
вопросы о месте, которое было на карточках местных, например: “Какого
цвета это место?”, “Как часто ты там бываешь?”, “Хочется ли в это место
возвращаться?”. Главная задача местных - вычислить Шпиона(или же
Шпионов в зависимости от настроек игры), который не имеет понятия, о
каком месте идет речь. Задание Шпиона - делать вид что он местный и знает
игровую локацию и пытаться угадать на какой же все-таки локации
находятся игроки.
</string>

    <string name="guide_fourth_title">Что же делать если ты догадываешься кто Шпион?</string>
    <string name="guide_fourth_text">Скажи: “Я нашел Шпиона” и назови его Имя. После чего проводится
голосование. Все игроки голосуют есть ли названый игрок Шпионом.
Только при согласии всех игроков выставленный игрок показывает свою
карточку. Если он оказывается местным, то Шпион побеждает. Если же этот
человек действительно Шпион - побеждают местные. Если не все игроки
согласны, то игра продолжается.
Так же можно играть без голосования, вместо него все игроки на счет
три должны показать на игрока который по их мнению является Шпионом.
Если все выбрали одного и того же игрока, то он должен раскрыть свою роль.Если я Шпион и догадался локацию, что мне делать? Просто скажи: “Я
знаю локацию” и назви её. Если ты угадаешь, то выиграешь. Ошибаешься -
выиграют местные
</string>

    <string name="guide_fifth_title">А зачем нужен таймер</string>
    <string name="guide_fifth_text">Если местные успели разоблачить Шпиона до того, как прозвучал
таймер, то они выиграют. Если Шпион смог продержаться все это время -
выигрывает он.
</string>

    <string name="guide_sixth_title">Как играть в режиме с несколькими Шпионами?</string>
    <string name="guide_sixth_text">Количество Шпионов всегда должно быть меньше, чем количество
местных. Каждый Шпион играет сам на себя, ведь выигрывает только один.
Чтобы победить, местные теперь должны разоблачить всех шпионов. Если
же они разоблачают не всех, то побеждают именно те Шпионы, которых не
разоблачили. В случае, когда все игроки голосуют против человека, которого
считают Шпионом: если он оказывается местным - Шпионы побеждают.
Если же местные угадывают - разоблаченный Шпион выходит из игры, а
сама игра длится дальше, ведь нужно вычислить всех шпионов. В случае
когда один из Шпионов называет локацию: Если он угадывает, игра
заканчивается и этот Шпион побеждает. Если же он называет неправильное
место - игра продолжается без него. Карточки выпадают совершенно
случайно, так что ваша роль зависит лишь от вашей удачи!
</string>


    <string name="find">Узнать, кто шпион</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="eng">English</string>
    <string name="rus">Русский</string>
    <string name="ukr">Українська</string>

    <string name="basic">Basic</string>
    <string-array name="basic">
        <item>Цирк(Если ты не волк)</item>
        <item>Парк</item>
        <item>Магазин</item>
        <item>Дискорд с дотерами</item>
    </string-array>

    <string name="countries">Countries</string>
    <string-array name="countries">
        <item>Ukraine</item>
        <item>USA</item>
        <item>Germany</item>
        <item>Spain</item>
        <item>Portugal</item>
        <item>Italy</item>
        <item>France</item>
        <item>Netherlands</item>
        <item>United Kingdom</item>
        <item>China</item>
        <item>North Korea</item>
        <item>Japan</item>
        <item>Brazil</item>
        <item>Mexico</item>
        <item>Poland</item>
        <item>Hungary</item>
        <item>Belarus</item>
        <item>Turkey</item>
        <item>India</item>
        <item>Australia</item>
    </string-array>

    <string name="objects">Objects</string>
    <string-array name="objects">
        <item> Residential building </item>
        <item> Supermarket </item>
        <item> Auto parts market </item>
        <item> Food Market </item>
        <item> Ice Arena </item>
        <item> Bunker </item>
        <item> Landfill </item>
        <item> Garage </item>
        <item> Country house </item>
        <item> Palace </item>
        <item> Church </item>
        <item> Cemetery </item>
        <item> Coffin </item>
        <item> Elevator </item>
        <item> Subway Escalator </item>
        <item> Park </item>
        <item> Casino </item>
        <item> Bank </item>
        <item> Military Hospital </item>
        <item> Film Studio </item>
        <item> Ocean Liner </item>
        <item> Vegetable base </item>
        <item> School </item>
        <item> Kindergarten </item>
        <item> Hotel </item>
        <item> Gas station (refueling) </item>
        <item> Car wash </item>
        <item> Bar </item>
        <item> Hardware store </item>
        <item> Service station </item>
        <item> Tire service </item>
        <item> Space Station </item>
        <item> Moon </item>
        <item> Mars </item>
        <item> Restaurant </item>
        <item> Submarine </item>
        <item> Beach </item>
        <item> Desert </item>
        <item> Party </item>
        <item> Embassy </item>
        <item> Aircraft </item>
        <item> Helicopter </item>
        <item> Amphitheater </item>
        <item> Hairdresser </item>
        <item> Pharmacy </item>
        <item> Library </item>
        <item> Gym </item>
        <item> Swimming pool </item>
    </string-array>

    <string name="transport">Transport</string>
    <string-array name="transport">
        <item> Tram </item>
        <item> Trolleybus </item>
        <item> Bus </item>
        <item> Passenger car </item>
        <item> Truck </item>
        <item> Truck </item>
        <item> Metro </item>
        <item> Tractor "Belarus" </item>
        <item> Bulldozer </item>
        <item> Excavator </item>
        <item> Crane </item>
        <item> Garbage Truck </item>
        <item> Carriage </item>
    </string-array>

</resources>